[多圖]哩條ig港女算唔算世界級？？?

係...

名快

譚記

微信雞咁撚樣都話正

名呢

ig？

睇死又係一隻wechat g

ig?

幾錢q?

Lm

咁耐仲未有名

有ig未?

名呢屌

肯露
唔錯

有ig未

推

又幾正喎

屌你老母！！！ 多圖？？？？？

張張相都係咁易望到下波肉但又望唔哂想點

雞,不過我屌

$500HKD per Q

見過佢 住天水圍 真人同相差唔多 波都好大但好瘦

呢條女d手手腳腳都p得好明顯下喎

打假波

P圖世界級

樣似大陸妹 好撚正

條女咁似公屋mk妹

悲情城市出品

IG呢???

世界級臭雞?

點解咁多負評？

太可惡

呢條女係隔離新航空姐個po先大把人話靚
黎到呢度變狗也不屌

想同佢親口講句早晨

我屌到佢閪爛

mk 妹一件 周圍都係
係咪想幫自己上位？

樓主貼條女眼角有粒墨架喎
貼另一條女騎劫做乜鳩

好重大陸味

唔講唔覺

條女對腳正撚到

屯元天出身99%唔係處

所以？

lm

有咩特別？

心口膚色同塊面差咁遠 仲要一撻撻 好污糟咁

樣一般般
但好鐘意呢種身型

一睇就知有price tag
5皮一個月我ok

有ig 但唔打算公開

其實畫眉既女仔

知唔知近睇係好核突?

肯定臭g

你問我屌唔屌就肯定屌

麵神呀... 粉人黎架咋...

睇見佢夾都覺得辛苦

此風不可長，最撚on9就係post圖唔俾ig

呢個唔想知
樓主果個呢?

雞味濃
撈味重

白嗰啲好明顯係精跡啦

樓主個兩張好明顯另一個人黎, 靚過好多相個個喎

p到波波池啲波變左長型

回歸主題

身材ok

訓低個肚都咁大 對腳氣球咁腫

呢個係霧眉 紋落去既

見條坑咁闊，但有溝，就知夾得好辛苦，又厚墊

又留名睇班毒撚乜女都話柒先

樓主ig?

個西隆緊唔緊先

整容臭雞嚟

而家班毒撚係鍾意呢d閪樣

講咁多，比你屌你咪又係衝埋去屌

diu咪狙擊佢 人地ig story講佢知左
咪到時好似fatboyeatallday咁又無野睇

講返樓主果個啦

咁都叫靚
打飛機啦你

屌，做乜俾人騎劫咗

幾時先放ig?

正撚到仆街

ig ok?

同求

好似幾正